香港寬頻：未來兩三年必打減價戰搶客

香港寬頻（1310）早前宣布完成收購匯港電訊（WTT，前九倉電訊），集團執行副主席楊主光在業績記者會上指，期望合併兩公司的客戶收益後，會透過「打減價戰」搶走市場競爭對手香港電訊（6823）的六分之一生意，令集團服務收益可於3至5年內翻近一倍。

【公司業績】香港寬頻中期純利倒退17% 派息增三成

楊主光提到，截至今年2月底，集團過去一年的服務收益達約39億元，而WTT的服務收益達約21億元，兩間公司合併後，再透過打減價戰搶客，目標可於3至5年內將收益翻倍。

他又補充，過往兩年公司在住宅市場拖採取「要數唔要客」策略，但收購WTT後可增加覆蓋，故未來2、3年會改為「全速追客」，不論在寬頻網路、收費電視等市場，不同競爭公司的客戶都會是其搶客目標，並透露最快5月內市場便可見公司的減價產品。

惟提到集團期內利潤下跌、EBITDA升幅收窄，楊主光解釋是因為去年新產品及推廣大幅增加，以及廣告、客戶收購等成本所政，但強調客戶收購成本比率不變、維持約35%至36%，並會透過數碼化控制成本。

另外，集團是次建議派中期股息每股34仙，較去年同期派每股26仙增加31%，楊主光稱預期下半年派息不會少於上半年。

但繼續當舊客係狗

免費都唔要hkbn啦

屌你老母

以前用過，真係hk intranet, 但我全部嘢都出香港，10G都無用啦

WOW

條ceo之前唔係寸柒柒架咩

條ceo之前咁撚串， 換撚左佢至講野啦
又私自改約 s sales又串鳩d客

用咗6-7年HKBN. 真係越嚟越西

之前大大聲話已經夠客,要收割,要狂加價同收安裝費

之前唔係話愈來愈貴咩
btw新個幾間中移動用邊個網？
1000m100咁平？

可能係i-cable 掛, 話哂cmhk 同i-cable 有合作

搶新客 放舊客

帶頭收安裝費

cmhk同smartone都係用hkbn

上次個CEO唔係好串架咩？

靠myacsuper就得啦
之前仲咁撚串

依家$179 100M
就夠期見佢上網續得$229 100M
屌你老味大家有咩推介?

有邊次續約唔係加我成舊水架，用左佢十鳩幾年，次次拖到最後個星期先打嚟皇恩浩蕩咁唔加我價

次次都當舊客係狗

佢聲稱會減價吸客呀嘛, 咪等下睇下有無靚offer

有邊間電訊商唔係咁, hkt 咪一樣

傻鳩，我諗住出年轉會啦，你慢慢打減價戰啦反正你都係當舊客狗咁撚
利申：用緊HKBN

100m要兩舊水 住村屋

hkbn

幾年前先話夠客唔會減價
依家

有線 90蚊 200M 開心使用中

Cut唔走喎

收皮啦
之前話唔憂做既

用緊網上行 1000M每個月$308
今個月打黎叫我續約話唔加價

黎緊準備簽/續約嘅千其千其咪用呢間垃圾
Sales講D唔講D呃鳩D客 舊客年年有加無減 帳單亂咁收 未經客戶同意就幫客續約呃鳩D客 狗都唔用呢間垃圾 己轉

我上個月續約148 炸喎
係咪佢又夾埋啲咩package比你啊

我條村岩岩新鋪 好快有sales係村口係咁問人裝唔裝
我裝完1000MB好似除返開$300一個月

之前續約比個舊爛鬼mytv 要唔要還？
黎緊到期想轉咁撚貴$268

手機離奇「轉台」揭香港寬頻推銷員疑騙轉約 苦主入稟索償1.2萬

電訊供應商不良推銷事件時有發生，有市民原定在街頭光顧香港寬頻家居WIFI網絡服務，但當時卻在無被告知情況下，簽訂手機流動通訊服務合約。事隔三個月後電話服務突然中斷，輾轉才發現電話服務供應商被轉至香港寬頻。
事主今日到西九龍裁判法院入稟小額錢債審裁處，向香港寬頻索償12,488元以彌補金錢及精神損失。他直斥公司包庇前線員工行為，「係咪只為開張單做生意就不擇手段？」香港寬頻回覆查詢指，正了解事件，故此不作評論。
簽新家居網絡服務 ３個月後手機亦離奇提早「轉台」

職業司機王先生去年九月初在土瓜灣馬頭涌北帝街，光顧香港寬頻街頭檔位，當時向推銷員表明只需要家居WIFI網絡服務，並即場簽訂多份合約。但事隔三個月後，手機流動通訊服務突然中斷，他向供應商CSL查詢，只獲告知已提早「轉台」，被對方指違約，要求索取近3,000元；其後，更要由支付每月128元的月費服務，轉為每月216元的月費，才可以成功轉回CSL。

王先生指，CSL當時未有提供轉台電訊供應商的名稱，需要自己親自在街頭逐戶查詢，其後在太太協助上網搜尋，才知悉轉台至香港寬頻。期間有約一星期時間未有通訊服務，需要使用臨時SIM卡。

輾轉得知手機同被轉至香港寬頻

他其後向香港寬頻查詢，才驚覺當時在街頭額外簽訂轉台至其公司月費96元的手機流動通訊服務。他直斥，當時推銷員未有告知簽訂的合約內容，亦未有提供轉台的新SIM卡，質疑對方有意詐騙。

王先生表示，曾向香港寬頻查詢，對方聲稱員工行為與公司無關，但同意取消手機通訊服務。王先生批，公司包庇前線員工行為，「係咪只為開張單做生意就不擇手段？」

屌網上爬食撚緊啦
用左佢幾年村屋8mb上網慢到撚咁
想打返機就即刻cut佢轉左去smartone sim卡上網
而家HkBn黎鋪光纖 終於可以享受下1000mb down av

屌你老母，用左差唔多20年，開個繼約價比我196蚊送埋d垃圾鴻福堂卷，過幾日簽now,138蚊連英超西甲

咁大間公司俾黑客入侵 客戶資料洩露
完全提都無提 無通知客戶 無檢討 無道歉 無賠償 繼續當客係狗係ATM

【黑客入侵】現有香港寬頻客戶：我睇新聞先知 應該即刻通知
2018-04-18

香港寬頻（1310）遭黑客入侵，38萬舊客資料洩露，包括截至2012年的資料包括姓名、電話號碼、身份證號碼及約43,000條信用卡資料等。有現有客戶不滿意仍未接獲公司通知，要直至看新聞方知道事件；另有市民認為香港寬頻須付上責任，因為網絡安全方面做得不足夠。

張小姐是現有客戶，她表示：「香港寬頻冇通知我，我都係睇新聞先知，公司應該即刻通知我哋，起碼透明啲。當中信用卡資料最重要，驚洩露咗之後畀人用咗。之後都會打畀香港寬頻睇下有咩跟進。」

馮小姐不是客戶，亦直指公司網結安全做得不足夠：「代表佢本身個產品有問題，伺服器或者網絡安全做得唔好，要諗吓用唔用香港寬頻。公司都要負責任，如果人哋可以入侵，證明你本身伺服器存在問題，有漏洞，應該要改善，更加要去搵仲有咩漏洞，會被人入侵。」

客戶之一的曾先生則表示見慣不怪，亦難以防範：「呢類事都成日出現，有啲見慣不怪，起碼唔會覺得出奇，而且都好難防範，唯有用啲比較知名、大路啲嘅公司，香港寬頻之前已經覺得比較安全，如果咁都洩露我都冇計，唔會因為呢件事而轉公司，如果轉公司，都會因為服務差而轉。喺香港社會都唔會覺得特別失望，因為以前都有好多洩露。」

續

要還

佢老味次次約滿都加價
唔珍惜舊客就算，其實isp好多都平過佢
搵左第二間簽約，去到last day 先打黎話你知可以平
等你咩
二三年都唔好再打黎到時人地唔加價，我都唔想轉台又要約安裝啦
為加少少價，得不償失
仲要而家人人都用手機。屋企有網都唔太重要啦

老電100m 68 hkbn 你想點打

上年見pccw優惠
由hkbn轉pccw
$120 1000M
想知佢點打

人地CEO講到明年年加價 唔驚無客！

平價不再 擁88萬客稱無懼流失
香港寬頻 一年必加價三次

【本報訊】百物騰貴，連上網成本亦增加。多年來以低價策略搶佔市場份額的香港寬頻宣佈加價，即日起安裝費加八成，4合1服務月費計劃加價近三成，舊有客戶亦「走唔甩」。行政總裁楊主光揚言今後目標為一年最少加價3次，每次不少於一成。

香港寬頻行政總裁楊主光昨日宣佈，即日起新客安裝費將由380元加至680元，而且「冇得豁免」，加幅達八成。新客戶選用寬頻、家居電話、流動電話及OTT的4合1服務月費計劃亦加價近三成，由248元加至288元，連同680元的安裝費，兩年合約計平均每月316元，加幅達27%。

月費貴3香港134元

楊主光指，加價後其4合1服務月費價錢仍然只是對手的一半，但本報發現其競爭對手和電旗下的3香港提供相近服務，每月費用足足平香港寬頻134元，更豁免安裝費。

香港寬頻進入「收成期」，除了新客上台費用增加外，舊客續約面臨同一命運，楊主光表示，過去4個月已經加價一成，未來更會加快加價步伐至每2至4個月加一次，每次最少加一成，即一年最少加價3次。對於加價可能會「趕客」，他揚言「未驚過」，指公司去年7月有85.7萬客，現時有88萬客，「只要唔低過舊年就得，有2萬客可以走」。

住宅寬頻客達88萬戶，楊主光坦言「固網夠數」，再上客機會細，故開始加價，但在流動電話業務及商業寬頻上仍然會以極具競爭力的價錢搶客。楊表示，流動電話服務推出4個月已經有7萬客，當中有近八成客戶選用108元5GB的上網計劃。他又提到，7萬客戶當中有四成來自對手香港電訊旗下csl.，表示有信心完成全年20萬客戶的目標。

楊主光補充，未來流動電話服務會增加漫遊及上台出機優惠，現時香港寬頻有與蘋果公司接觸，但相信商討需時，未知能否趕及在10周年iPhone推出時提供優惠。至於商業寬頻方面將瞄準九倉電訊為競爭對手，揚言「佢冇得同我鬥」。

對於香港寬頻加價，競爭對手3香港表示不評論其他營辦商的市場策略，指3家居寬頻一直密切留意市場發展，並會因應市場情況推出不同服務組合及優惠。

用左十幾年
續約問題 佢地處理得好差
加價 加幅勁大
對面台平過佢又快過佢

又當舊客on9

成日都兩邊走 個頭完hkbn 就轉網上爬,完網上爬又轉hkbn , 想問除左約安裝麻煩外 係咪冇問題？

之前唔係好撚串架咩個ceo
減你老母閪 點都唔會轉

做人做狗自己揀！

HKBN 香港寬頻呃錢勁無恥，入嚟睇下你有冇中招

光纖覆蓋多啲先再講啦

用緊3 $148 1000MB
3年黎應該整係斷過2日線
黎緊續要$141/MON

HKHB好似$19X 100M比我

PCCW $149/MON 1000M
但要安裝費

十年前hkbn 係好用嘅
又平又快
而家當舊客係屎
狗都唔屌
完埋今次約 打算走

149 1000M 應該唔使諗掛, 計埋安裝費都係大約17x / month
hkbn 19x 先得100M

$148 1000MB
咁平

我屌佢，成日打過黎叫我續續續我仲有成年幾約

其實出海唔係全部公司都係一樣咩
好似都係經中大果度出去

其實hkbn 覆蓋率好似都有8成

滿意

之前企硬180幾，
臨到期前一日先打來話99蚊，
含撚啦

已經轉左netvigator

覆蓋有覆蓋～得100M嘛
有光纖同冇光纖差好遠喎

最on9係
以前用佢100MB覺得太慢諗住換200MBplan
點知個sales話每個月要加$50仲要話我棟樓冇光纖
落街問吓啲香港寬頻sales
屌你老母200MB仲平過我依家個100MB plan
再問吓網上爬
500MB光纖同我用緊個100MBplan一鳩樣價
即刻轉鳩咗
利申 100MBplan用咗成十年冇轉

佢成日都咁講，但未見過佢減價

你老味 咪撚吹大炮
次次打黎續約 新約貴撚過貴約 當舊客係食屎狗

唔係, 講緊海底電纜果條線, hkbn 同hkt 好似用唔同線架

呢間垃圾

100M 都係光纖呀
你應該係講光纖到戶 , hkbn 100M 應該係光纖到廈, 再用銅線入屋

完約轉 屌你老母

之前HKBN又話企硬唔減, 仲要加
而家就話要打減價戰?!
肯定啲客走晒啦, 劏到盡

HKBN 舊客開價貴過新客
點會唔走

hkbn好波
繼續洩漏個人資料

係呀佢地就係咁，你比較吓係差好遠，你怕煩就一星期打嚟幾次叫續約，耳仔軟就中計
Smartone 100M 都係$108

佢拆咁多線比smt cmhk做平晒

Hkbn續約 你唔屌佢同拖佢到最後都真係唔洗諗有得平

利申：上一份約1000m連固網 $248 ， 依加新約交緊$146 1000m

我之前話繼約佢加我價到260幾蚊
我去PCCW問 記得好似係298 兩條1000M 我跟住對HKBN 豎晒中指

街sales比到個價平好多

街sales做到198 2x1000mb(舊客)
新客好似可以仲平

hkbn8年客
約8月到期,得100M同家居電話,再包D濕9MYTV
夠膽死269
3月尾開始CALL我續,一路CALL,而家228
唔知拖到最後佢開咩offer 反正佢對家網上行有誠意過佢好多

仆街，我hkbn先$179 100M
黎緊要交$229先比續
你$146 1000m
點做架

屌佢老味呢間正一垃圾黎。收我一個月$258 ，宜家續約話要 $268，仲話收少左。

唔係串撚柒柒咁話唔撚驚你走，勢必加價嘅咩
我年頭特登請假拉線轉咗去揾陳豪啦

垃圾hkbn
成撚日撚鳩狗客

仆佢個街佢偷改客戶個plan
唔出聲升級左我做至尊版mytvsuper
我自動轉帳所以冇留意
比佢收多左6個月 每個月$98
打去屌佢佢話我唔睇單
我心諗就係唔想煩同信得過你先自動轉帳
打去消委會再兇鳩佢 搞左大半個月先肯退
完約必轉

認真一問 幾年前用有線(10m) 瘋狂斷線 高鋒時期一晚可以斷6-8次
又慢 轉左hkbn 依家見有線差唔多係最平個間咁制 仲會唔會係咁斷線 200M高鋒時期 keep到幾多??

你自己玩飽佢啦屌你老母
我續約原價都比唔到我

吔屎啦你

屌 我下次去街sale問好過， 多一條1000M專門俾我打機

258水魚here

冇呀 完全冇
我問有咩優惠，連優惠都冇
btw 今年10月先到期

1000mbs夠膽死收三百幾即轉屌佢老母仲日日打黎

on9 hkbn 舊客就識加價，送粒黃豆mytv super俾你就當你契鳩弟，屌你老母

已cut

用左8年 100mb比佢加到2xx
上年年中 個sales打嚟續約寸撚過馬撚
嬲到即刻打去預約cancel 轉用hkt 1000mb
如果佢地肯改下d sales strategy轉返hkbn有咩所謂 質素用落係幾穩定

之前串柒柒 已轉網上行

屌你鋪多d線先啦，我大廈俾netvigator $328 8M 屈得好慘呀～

仲有打黎水你下個月到期依家好續約，最後發現仲有半年約d sale野手法好仆街

無認真check,
7，8點果陣本地download 去到140M, upload好似20M樓下。用左兩個月斷過兩次。

咁又唔明喇
借人條線，又做到1000mb價錢又平過人地
咩玩法？

期望客戶在這些服務都選用集團的服務，過往客戶續約加價約一成。

會否擔心加價使客戶流失，他表示現時有超過87萬客戶，認為增加或流失1萬至2萬客戶的影響不大。加上現時集團「四合一」服務價格很優惠，而在生意額和客戶數量上，他表示，較追求生意額，只要客戶數量維持現有水平就可接受。

唔係好撚威架咩？加價唔係未撚驚過無客咩？

賤種hkbn 我話唔績佢就減價送禮卷求我續約咁

幾個月之前打黎叫我續寬頻同電話，我就一直拖，而家日日都打兩次黎我都唔聽，煩過西咁，又無優惠俾到

我上一份約都係$168 100m sales打嚟話加仲要串鳩我

Hkbn用左4年
頭2年：100m $138一個月 之後想cut 寄埋信俾佢
後2年：100m $68一個月 用左2年開返138
而家pccw: $148 1000mx2
寬頻唔好怕煩 佢就係知你怕煩 一味加價

個時裝pccw 出面街有方法免安裝費(估計外判)

屌你老母，我1000M $220, 新約開我$318

仲要日9日打比我

公屋仔得3同hkbn

屌你老母過5gb得128kB
仲要連加錢買都唔得
以後唔撚用

利申：128kb上緊網

食蕉啦
就約滿講明想繼續用，死都話無得平
好啦搵其他囉，cut咗啦，日撚日打嚟，仲俾到咩續約價149

我屌柒佢扮sales話唔撚好再打嚟

HKBN

對舊客就好似對垃沒咁,狂加價。

1000Mb 邊間好

好似用緊網上爬 100Mb 200幾300蚊
屌佢老母 水我老母唔識野

cut plan用自己名申請

並會透過數碼化控制成本。
並會透過數碼化控制成本。
並會透過數碼化控制成本。

咩部門會cut人？

打死都唔會再用，個兩年無限變有限

原本1G 2xx 續約加到三百幾仲要早幾個月就打黎 又串嘴 之後話轉去3 就打黎話168 一早講呢個價我都會留返係到 你班友麻能煩

連英超西甲有咩可能咁平呀

上年500M續約開我228一個月
最後轉咗網上行1000M $138

用緊網上行 1000Mb $346一個月
Hkbn話我呢個價可以裝到2000M
上年續左約 完約轉唔轉好？

d續約電話好撚恐怖
以後都唔會再用
一日打幾次黎，唔聽就sms，留言
Block左一個電話又用第二個號碼再打
d留言仲要衰聲衰氣要你即刻/盡快覆返佢
痴撚線
唔知仲以為自己爭佢錢 比人追債
滋擾都仆街 屌佢老母

咁都係公居屋先有咁抵姐

垃圾hkbn 當舊客係狗

啱啱先收到個hkbn電話話幫我upgrade my TV super
不過要加價 我同佢講我由join plan到而家
1次都冇用過個my TV super
條友即刻冇癮

第1次收電話係對方主動收線

次次都要交cut form仲要最後果個月先會平返
真係好撚on9
電話又煩過西

今年年初趁完約轉咗Smartone
由100mb升上咗500mb
穩定過你之餘 仲要平多100蚊
你慢慢搶新客啦
bye 9 bye

新客都係出依個價比我

有骨氣就咪幫襯李氏家族啦

HKBN依家個價真係麻麻
仲要2-3年約

唔講上網，電話上網都廢到乜咁，入lift就收唔到，以前用sun mobile都唔會咁，11月完約，係時候要格下價

但聽講 hkbn 啲 modem 係用 nokia...
pccw = 華為

呢間仆街公司夠膽本身100M158 續約收238
第一次要打電話屌
後尾醒目上網續約有$138 plan

數碼通118 1000mb

join無限上網攞電話分享網絡 個上網速度重快啦

續約500M $238
新客1000M $99

我轉撚咗，真係俾佢撚夠

兩個都華為

上次有巴打講過有得轉用 nokia，同 cs 講就得

個sales姐姐真係咁同我講果個英超西甲係網上睇果種，200M寬頻，諗都唔諗就要左

人地Goodest hk local company
畀啲面好喎

hkbn六月完約, 有冇now/pccw 1000m 靚offer?

icable新既線超快

喂！之前唔係大大聲話加價都有人用
唔撚怕d 閪客流失既咩？

半年前r我續約 100mb $238
以為自己去左平行時空

我都係咁果斷轉netvigator同smartone
smartone 中撚哂伏
反而netvigator 開心使用中

難聽過粗口

佢地話舊客續約收得好少錢,廢事理你班舊客

狗？狗屎咋dllm

打啦 好悶呀

點伏法

想轉icable 1000m 有冇用家分享下伏唔伏
係咪得難cut而樣缺點

而家仲有nokia?
唔係中興華為我切柒啦

我cut單佢就話 有 平plan啦
我轉個差過妳既都唔比妳撚狗

住緊村屋表示who fucking care

舊客當狗咁加價
銀行自動轉帳偷偷地收多人錢
偷偷地修改客戶個plan
HKBN大把客 唔使你班賤民幫襯

大廈始終得pccw hkbn揀 佢平pccw 70$個月 都要揀佢

轉左網上行
一樣咁快
$98 100M
以前差唔多$200

佢地仲勁到
呢日同你講13X蚊最平架啦
過幾日再打黎話9X蚊
最後就係5X蚊
早簽約果班真係ON9，比呢間咁既公司水到

數碼通有咩伏？

人地當你傻仔咁撚

簽電話上台明明寫撚住20年4月到期，就送mytv super 12個月免費（19年4月到期）
簽個陣我話我唔睇㗎喎，佢就話唔睇就唔洗理啦，由佢係度就得
點知屌佢老母上個月自動幫我續撚咗個mytv super
要我收到張單先知續撚咗，叫我畀錢
焗尻谷氣上去門市屌柒佢兼cut番個mytv濕尻
以後唔會再簽HKBN

smt 租hkbn d 舊野
我用左年半前後上左黎整7-8次都未整好

比人當傻仔咁撚都仲幫襯佢
尊嚴都唔要唔怪得個ceo可以咁串啦

而家幾個台都租 HKBN 線，除咗有啲人怕煩外，佢有咩本事加價

好似唔駛喎

仆你個街 無睇到你講modem 柒左
但背後network upper link果邊全世界都用中興華為 一樣係中共野

九倉商業前排裝 都係用華為modem

有冇爭取過

N 年前 聽過，HKBN如其名，只限HK有BN，而家仲係咁？

以前netvigator仲係最多8Mb ADSL(upload 1Mb都冇)，HKBN HGC i-cable 都有幾十甚至100Mb，但全部出海仆直，netvigator雖慢但都勉強出到海。

當時有一個講法，BT界有人串netvigator冇upload慢冇貢獻，有唔知係咪netvigator user就反駁話，HKBN HGC i-cable 全部出唔到海剩得本地快，非本地野，好似日本台灣支那嗰D資源，都係靠netvigator友慢慢釣翻返黎至有

舊客上網速度慢，客服長期冇人，打十幾次電話先有人聽，於是決定轉其他台

之前開我兩舊水100M送垃圾tvb盒子
即刻轉去網上行1000Mx2 158蚊

搭單問
佢聲稱detect到我用左10幾mb數據漫遊，要收我$68一日
但我冇開過，係咪只可以硬食
求賜教

網上行1000Mx2 158蚊
我都想轉, 依個offer點拎? thanks

就係港資公司先唔洗比面佢
比面中資美資都唔到佢啦

煩撚到日撚日返緊工打黎
話個優惠做到4月30號就無

hkbn 做mvno，如果佢話你有十幾mb 數據漫遊，即係smc / cmhk 話佢知你個電話號碼有用過，嘈到上ofca 都未必有用

不過都可以不停煩佢cs 可能有得waive 既

利申無試過有roaming charge, 一切靠估

HKBN到今日都仲係得20MB出海
年上thisAV 都成問題

應該話係連上連登都可能唔掂
連登個server都唔喺香港

咁點解呢度係過20MB?

其實20MB出海算唔算都市傳聞

公屋價同私樓價心心
btw, 私樓價308算貴

同問

反而佢電話plan好抵4g plan 5gb無限速+之後限速 每個月96

撞手神啦
佢轉左十幾隻port 都壞我都吹佢唔帳
始終佢租hkbn d 舊野
一出事唔會馬上serve 你

推到比更多人睇到呢間野有幾無良 有幾19

用咗十幾年，年年加價當熟客係狗，下年完約即轉台

對舊客咪又係食屎

On99交緊佢178 100M
有冇推介

屌佢老母成日逼人要埋mytv，續約加我一半減到得500mb仲話平左

岩岩睇返
個offer變左209
屌你老母100MB同家居電話同濕9 TV SUPER夠膽死收我209

香港寬頻係咪全部約都綑綁左MYTV SUPER

吸客？我完約就會cut你，你慢慢搵客

舊屋唔通知一自動同我續兩年約
新屋呃我話就快有光纖，叫我用住100m，但等到第2張約都話未有位用，轉去HKT即時118有1000m

Hkbn你食屎啦

以前用緊$109 100mbps，臨完約都仲係同我講要$158，無計傾。
果斷轉PCCW. $169 1000mbps, 人地pccw仲送埋now娛樂頻道

係啊，半年前已經打黎傾續約 之前老母比 d 仆街sales 呃完，仲鬼會上當咩？

申利 ：當時傾續約係$158，到交費用時變左$258。打上去屌人又話個sales無做啦，又話$258已經好平。 當時要求聽返個錄音又話搵唔返，真係DLLM 啦。

咪就係，全香港700萬人，我打9個折比你啦，你先得果87萬起炸，平時甘撚串，唔講我以為你有成幾百萬用戶。

根本當舊客係狗，用左十幾年都轉
Cut左先比好offer，唔cut做大水魚等劏

果時我簽左NOW~我打返上去HKBN 屌7佢揾返電話錄音先俾我提前半年CUT，係D SALES 手法好有問題

巴打 一戶一家幾口的 依家hkt大約70萬

咁都幾屈機
因為香港得2百零萬戶家庭